楊千嬅D舊歌歌詞真係屈機到仆街 難怪可以成為天后

再見二丁目, 稀客, 自由行, 祈禱的少女
王夕同WYMAN將最好既詞都俾哂佢

係呀係呀... 如果東京不快樂...

Between, 乜嘢係祈禱的少女？

汪明荃翻唱個首

WYMAN係
夕爺最好嘅詞係俾王菲！

你條戇鳩話畀我聽你search撚咗啲乜撚嘢出嚟？

佢新香港人黎 唔識唔怪佢...

人瑞未入行姐